發左個夢 自己做左時間旅行者

2018
世界盃 有恐怖襲擊 導致賽事延期
最終由法國奪冠

2019
香港有建築意外

2023至2024
一種新型病毒肆虐全球
全球人口死左百分之一

Reading Steiner

五年內好大機會有建築意外, 所謂個十大基建...

新型病毒都未必無可能, 垬國雜種依家咩都做唔到, 搞生化武器真係有機會

死6000萬人都應該幾大鑊

Lm 見證

6000萬中國人就好

人人都係預言家，因為

你呢家聚腳喺兒登（child 登）

留定名先

你唔預測埋有交通意外?

英女皇一生大富大貴

send個dmail叫自己睇醫生啦 唔該

睇耐左

推

不安 唔通武肺會進化？

都合理 呢個病毒進化到2023